緊急：門前發現貓bb。。

收編佢啦

其實lihkg有寵物台

呢隻老虎黎

樓主收養佢啦 同佢咁有緣

樓主住邊頭？

技能又發動
幾時到我啊

點解我發動唔到技能架
幾時到我

唔要就比我

母親節禮物，俾你試下做老母嘅體驗

建議搵動物組織收左佢

唔好發動咩濕鳩技能

呢度有無貓義工？我岩岩執到隻貓b

LIHKG @ Android

唔好意思，頭先好心急咁開左幾個post

個update係呢度